谷間夢路

細個同同學去漫畫店，成日睇佢作品。

十幾年後，家下想香港搵佢啲作品已經好難。

唔知lihkg有冇人識佢？

push